連登仔成日話反中反共 但日日用緊中資服務

口裏說不,身體卻很誠實
你話避免唔到 我都算
但明明有好大既選擇空間 但都要奶中奶共

手機牌子用華為 小米
上網用中移動
銀行用中銀 中建 招商 工商等中資銀行
電子支付用支付寶
Message用wechat
旅遊用中旅行
仲要係中資公司返工 幫助佢地對付港資企業同鯨吞香港市場

有幾多人一項都唔中

一項都無既正評
中左一項或以上既負評

負皮個D人敢唔敢膽現身說法

你講嗰啲我真係一樣都冇中

全部唔中

一樣都冇用
支付寶 屌米 we柒呢d比狗用既野邊係人用
見親玲個qr code出黎掃既九成都係大媽 同00後
不過呢d月經post 五毛最叻認屎認屁 iphone都話係大陸整屈你機 點講都係輸

樓主講嘅都冇做到
但係間唔中會食金拱門
依家多去食mos burger代替

順豐post幾多reply

淘寶

唔上連登鳩叫下發洩下仲可以做咩野
現實咪又係成屋大陸野
同d大陸人口講反日但成屋日本野一樣
唯一分別就係香港人窮 大陸人有錢

利申 窮

係香港生活邊有可能完全唔用同中資有關既野
但會盡量避開唔用咁囉Sorry我係有心理潔癖

真係一樣都冇用到

x2

5毛dewi出現了

手機牌子用蘋果
上網用3
銀行用匯豐恆生
電子支付用Payme
Message用Whatsapp
旅遊用Expedia、等等
仲要唔係中資公司返工

又真係一樣都唔中

中左兩樣

手機牌子用samsung
上網用HKBN
銀行用恆生
信用卡用dbs, 恆生
電子支付用samsung pay, payme
Message用Whatsapp, Line
旅遊用Expedia, skyscanner
返梗裝修

我都係一樣都唔中

無一樣中sor

屌，我真係一樣都冇中

回鄉卡都冇

假疫苗呢啲POST又唔見佢關心下，
唔理14億同胞生死，跟本係漢奸、走狗、賣國賊

坐外國航空公司

所以中囯制造2025 消滅美國

大陸蝗夠反美啦 唔好同美國有任何關係吖笨

小弟學生窮J坐親都係UO
應該唔關事下話

咁做同大陸糞青有咩分別

為左減果幾蚊賣曬d資料比支付寶

我就買法國礦泉水飲
邊個連登仔咁仆街飲東江水同我出嚟？

據我觀察
最易中招係WeChat
好多因為工作需要 而被迫裝左（其他封晒咁制）
咁我都覺得可以接受
但除左工作需要之外
唔該唔好用佢黎聯誼或者拎優惠
可免則免
大學個陣有個fd為左就班大陸狗gp mate裝wechat(prof分左d mainland比我地組）
我立刻屌7佢
要班大陸狗裝返whatsapp

其次可能係中移動
我知好多人中學雞個陣用開人仔
貪佢夠平同埋同台
去到人仔比人收購 變左cmhk都仲用緊
唔該 轉台
做返個人 香港地大把電訊商揀

之後可能係中銀
呢d似係跟老豆老母開戶
大個仔 開個新戶口唔係要教啊嘛
其他中資銀行比較少

所以咪話要移民囉
不過有班人又會出黎屌人地移民

其實連登是否中資？

麥當勞

鬼佬都用

真係一項都無

如果要計都有既，公司接中資地盤
不過番工無計啦

手機牌子用華為 小米，用蘋果（你可以話強國組裝）
上網用中移動，用4
銀行用中銀 中建 招商 工商等中資銀行，用恒生
電子支付用支付寶，無用
Message用wechat，用whatsapp
旅遊用中旅行，無
仲要係中資公司返工 幫助佢地對付港資企業同鯨吞香港市場，港資不過某部份盤係中資盤

none of the above

一樣都唔中

呃正皮

連登咪又係中資

手機上網得SMT唔係用華為基站

咩大把電訊商？除咗SMT，其餘間間都用支那華為設備...

lihkg背後老闆夠有大陸背景，大家味一樣照上

嚴格嚟講只係望遠佢哋喺其他公司有同支那公司來往

手機牌子 Fujisu
上網 Smartone
銀行 HSBC
電子支付 Visa/EPS/PPS/
Message : Whatsapp/Line/Skype
旅遊: 自由行

完

我一樣都唔中

班強國人口口聲聲話反美 但日日用美國貨

唔講咁多

除咗MTK嘅手機用緊鳩通

所有電腦嘅cpu唔係intel就AMD

OS 唔係Window 就 MAC

所有 國產手機OS 都係Android

但就周圍同人講科技大國

不如睇下支付寶係用咩language寫出黎

手機用Sony Xperia
上網 CSL
銀行 HSBC
用Visa EPS 八達通
Msg whatsapp/ fb messenger
旅行 唔去大陸

各電訊商所採用的網絡基建商各有不同。CSL的網絡由華為建設 [14]，和電香港與電訊盈科的合營公司Genius Brand採用華為的網絡設備 ，數碼通則指定使用愛立信的網絡基建作為其4G網絡的供應商 [15]，而中國移動香港採用愛立信及中興通訊提供的4G網絡基建（後來好似轉哂用華為 ）。[16]

電話牌子用蘋果
上網用網上含
銀行用獅子
電子支付用八達通
Message用whatsapp、telegram
旅遊用美麗華
仲要係英資公司返工

網上含畀你個modem係咩牌子

咁你不如問埋蘋果啲電話邊度整、上海喺邊

上網用中移動

中移動我覺得真係好少人用
身邊朋友再加同事都係得一個人用呢個台

不過黎緊5G中移動一定中硬
好驚個時大把人轉過去

蘋果啲電話係中國組裝，外國牌子、外國firmware/OS
網上含駁光纖嗰個modem係中國牌子、中國firmware

netvigator 4x1000m 光纖modem 好似有得揀用外國牌子

2x1000m 以下光纖入屋跟畀你個modem 多數用華為

ching咁買騰訊呢

一樣都冇中

做匯豐，用iPhone
Send message 用Whatsapp
講完

幾年前有係中銀開聯名
2014年尾就取消左

所以一樣都唔中

HKBN都係租CMHK同數碼通頻譜咋喎
即係你中左一樣

電話用htc
台用csl
銀行用開痕身
Mobile payment 用Visa paywave
Message用WhatsApp
旅行book野唔會用ctrip之類濕鳩中國公司

接住

關愛座hunter ?

Iphone
SmarTone
恆生
Payme/恆生p2p/apple pay
Whatsapp/telegram
自由行
唔去支那玩

用緊中移動，不過就轉plan，轉埋台。
Wechat只係喺朋友圈度po中共d衰嘢。

htc 有啲手機好似有預載支那輸入法

有一樣野想集思廣益。
淘寶可以點樣避，我而家暫時唔喺香港生活，煩緊返港之後無左Amazon點算。我想搵啲濕碎野例如耳環、小擺設等等，最方便一定係網購唔洗落街左搵右搵咁麻煩。

而家8成係華為 好似得和電仲用緊其他